{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159798?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥 휴랜드펜션"
    },
    "text": "愛犬同伴可能なペンションには、前まわり道で散歩できる場所があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルのセットを20,000ウォンでご利用いただけます。 客室ごとに個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いください。 幼児を含む人数は最大人数を超えてはならず、追加人数はできません。 無料Wi-Fiが提供され、愛犬と一緒に宿泊したい場合は事前に相談してください。 2匹までは無料で許可され、3匹まで入室可能です。 竹洞、花林檎洞、牡丹洞では愛犬を同伴することができ、個人の首輪と小便パッドを持参する必要があります。 駐車場は各棟に1~2台程度可能で、追加車両は大型共同駐車場を利用しなければなりません。 屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって利用時間が変動することがあります。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、炭とグリルのセットはいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのセットは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキューも可能です。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は最大人数を超えてはいけませんか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は最大人数を超えてはいけません。追加人数はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊したい場合は事前に相談してください。2匹までは無料で許可され、3匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "竹洞、花林檎洞、牡丹洞では愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、竹洞、花林檎洞、牡丹洞では愛犬を同伴することができます。ただし、個人の首輪と小便パッドを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各棟に1~2台程度の駐車場があります。追加車両は大型共同駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって利用時間が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 397
    }
}